[有關活動原本由行政長官林鄭月娥主持]受示威活動影響 多項公開活動取消

2019-06-12 HKT 12:32
分享工具 facebook twitter
立法會原定今日恢復二讀辯論《逃犯條例》修訂草案，大批反對修例的示威者在立法會外一帶聚集，並佔據龍和道及夏慤道等馬路，政府總部亦要實施出入管制。

受事件影響，原定下午4時，在政府總部舉行的日內瓦國際發明展得獎者慶祝酒會，現已取消。有關活動原本由行政長官林鄭月娥主持，多名問責局長出席，目的是表彰香港科研人才的發明揚威海外。

另外，環境保護署宣佈，原定下午2時30分，在灣仔會展舉行的優質室內空氣質素嘉獎典禮暨技術研討會2019，亦都取消。有關活動原本是由環境局常任秘書長鄭美施出席主禮。